cdpr一鋪清袋,由神公司變垃圾公司

ubisoft都冇咁過份

班忠實粉絲會衝入黎咬你

等多排睇下會唔會更新啲bug先啦，其實佢哋拖咁耐先出比哂時間整都整成咁。價位仲要賣4xx。真係好難令人滿意，真係一朝英名一朝喪